警告： 黑警呢個星期內好捉撚晒今晚打人既鄉下佬！

今晚呢單野直頭係引爆民憤。 你班黑警試下冷處理， 下星期有咩後果唔知